呢度有冇人識寫unity架

識寫既一齊交流下啦
多人既可以開tg grp
岩岩學
有Coding 底
但都覺得有d難上手

學左2季，想寫game但停滯不前

留名學野

冇人講咁我講下先啦：
我學完本來想寫2隻GAME，一隻係commandos既日本忍者版，點知原來有人已經做左"Shadow Tactics Blades of the Shogun"

另一隻係重制版既臥龍傳，但寫個AI同auto path finding又係寫到一半諗唔到點寫落去HANG左響度。

巴打不如留低tg
慢慢壯大人馬互相分享
之前高登有個寫unity既po
果個巴打好似都有係連登開
但沉左底

其實你係想寫自己既GAME定係點?

老老77,我上STEAM睇,而家寫GAME好難賺錢.寫真係為左興趣

你當我為興趣啦

Ok, plz count me. 我telegram名都係叫「你葡萄牙」

推

推呀

之前unity果個post 都有幾多人架喎

我呢個WEEK END有時間打少少簡介啦,可能唔係太多人了解係乜野黎.

學ue4唔係更好咩

unity maya 3dmax撚路過

unity cryengine 3dsmax撚路過

整小品 用ue 好似太誇？
見佢d 作品都好靚
冇咩研究
有咩更好
不如分享下
因為就咁睇unity都算係易

要唔要留低telegram 加入我地

要唔要留低tg
一齊組個 grp

見無乜人就無再推
最近忙，無時間出教學post好難好似係高登果陣咁留住一定人數

unity愈來愈多各方技術支援，兩者先揀 unity打底比較好

有無人需要編劇之類

fyp 做unity project